【黑店】 美心西餅誤導消費者

是咁的，最近黑心出左隻 「美心芝士楓糖布丁卷」
連ufood都幫佢煲大，聲稱繼承台灣手藝。繼承嘅定義係： 原創者將獨有技術/配方傳授並授權畀對方售賣
但係，台灣原創布丁卷嘅甜品店
米滋崎專業烘焙否認傳承手藝/配方等資訊於美心西餅

店家回應

Source:
唔擺美心同UFood Link 有興趣自己搵完入去恥笑

推

批鬥美心點解唔係寫中国台湾同中国香港係咪分裂国家好過啦
仲可以扮藍絲幫佢裝修

好肉酸

柒

好想食
去台灣食正版

比人割蓆

台灣=台獨
各位愛國嘅小粉紅可以批鬥美心了

咁做野都得嘅
愈來愈似某國啲無賴乞兒

美心係咪搞台獨
應該係中國台灣原味

香港人已經放棄左美心

政治正確
有中國心

美心可恥
真正的中國人是不會吃美心!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有人幫襯

推佢老母

支那美心淨係識抄

違反商品說明條例

Push

美心marketing 全部係雞係公廁

只食中心，不食美心
小粉紅進場聲討美心搞港獨未？

係咪已經違反左商品說明條例？

報咗海關未先？

push

十前年返美心廚房PT
啲高層成撚日周圍去偷人地啲菜式
之後自己再推出 扮係自己創作

美心係咪冇左個post?

美心落架未

美心原來係美國心，好失望

A

黑心集團

美心?係咪外國勢力 改返做中心啦傻系

去台灣食野
美心工場真係有汗有淚係晒入面
你食埋我果份